上環m記個流浪漢好撚臭

番工之前會去上環某間m記買早餐，每次都會見到個留住好長鬍鬚既男人，應該係流浪漢黎，屌你老母臭到五米範圍都聞到
有無巴絲知我講邊個

比少少錢叫佢去沖涼

有時朝早返工會見到一個長鬚長髮流浪漢行過永樂街

佢朝朝都有錢食m記

人地一日食得果一餐
放過人啦

去體育館沖涼唔洗錢

做過個間m記 條友根本有錢
個陣日日食板雞飲熱朱 一日起碼兩次